[天天精彩日日精彩] 四月五日田草十場賽日討論區V

每天都精彩

我

Lm

LM

馬po 精選 please

5/4 馬PO 1W3P精選

R1 十二馬 (Win神Ho)
R2 鎮山寶 (金仔)
R3 添滿意 (福逸)
R4 三圓䮭路 (23_香川真司)
R5 任我行 (蝦)
R6 霹靂狂龍 (Bogo)
R7 常感恩 (poli)
R8 影疾 (Eriksen)
R9 駿皇星 (新力必)
R10 好運 (phone in)

and pin

今日輸咗精選都無咁

田拉

樓下贏錢

寶高蛇仲未落飛既隻13

Thx

黎水落飛

死得，1600放頭

黎水22.68

榮冠大道跑緊咩

天天精彩十疊入直路

關鍵時機阿康終於中

終於利曬佢黎跑

方蛇

跑乜

迷方

寶高:

我方

蘇狄雄做乜撚野

榮冠去到轉灣仲推
ON 撚9

Dllm 又輸

D飛硬淨到

勁力威龍頭岳岳
直路無嘅

第4

5/4 馬PO 1W3P精選

R1 十二馬 (Win神Ho)，P $12
R2 鎮山寶 (金仔)，輸
R3 添滿意 (福逸)，第4
R4 三圓䮭路 (23_香川真司)，第5
R5 任我行 (蝦)，輸
R6 霹靂狂龍 (Bogo)，第4
R7 常感恩 (poli)
R8 影疾 (Eriksen)
R9 駿皇星 (新力必)
R10 好運 (phone in)

W - $60，P - $144
總 : - $204

潘奠哥終於有would

勁力威龍又西

何澤堯識唔識騎馬

蔡頭

要降班

入直路塞又係第三
FING到十疊又係第三

泥水去死啦，坐box seat唔好

霹靂狂龍追撚左咁多場整個第4
下場又要熱食

你個名今日贏大錢

我方做晒威水

1號做緊乜

騎個個西

Qi

成班頭段弱智咁推

關鍵時機成場好好跑
前面個啲死爭爛爭

今日好穩定咁輸

去馬都冇用

屌睇過下及時行樂屌

佢比人推出去

咁可愛 贏硬

Qp自謬

幾時落雨都要買可哥？

第2段22秒6
都cls

Win神ho=猁
佢中 全馬po針

反方已死

佢個位四周圍都無馬
靜係跑自己

唉 屌你老母
四重四連飛撚左雷神
驗腦算

Win神ho=dog

原來第二

Win神ho Dllm

本來以為無咁多馬爭
點知隻隻都爭
隻關鍵時機係中間睇住前面班友燒

今日-2000，

夠唔夠錢驗

我單頭劈

過及時行樂都過得咁辛苦

第四都有威水做

天天精彩不如落班算啦

屌你

笑死

佢有威水就個個都

1W3P 13.5位置都有錢贏

你今日都正數啦, 留D比其他人贏OK?

再一次印證係全面性優勢下都係開唔到潘莫q
所以經常買潘頓搭莫雷拉連贏嘅應該驗下過腦

余伯坐輪椅都要入場

條q咁好分

尾場見

何澤堯真係唔識架喎

依場

莫雷拉

我都-1500
最傷係隻達龍駒 直路拉停冇左成千蚊

國難忠醫免費
話比狗逼害就得

Win神Ho彎左

我潘

又失控

買左12膽拖1-5 爽4了

雷狗反杯騎王

7yiu 已經買你第25次 一次p都贏唔到
首席華人騎輸 我dllm

屌佢老味 狂龍 行樂揀 揀左狂龍

心術不正

尾場果隻我賭撚左W

收到風條友買完騎師王走去反手買潘

常感恩冇P真係跳都唔掂

方蛇>>>>>>>>>>>>>>寶高

帶榮來頂隻天天出去
唔夠頂縮番入去
ON 撚9

如果佢有P你最威水

必蛇phonein蛇是但贏一隻 馬po都正數啦

你轉名未
燈鳩何妖

日日精彩

計狀態係佢最fit
騎個條友唔好心術不正就得

心靈投注勁中 個心好唔舒服

支持何妖

翩翩

雷神依家直路好似勁過佢自己以前

大家迷方未

垃圾
早知用我潘做膽

你係咪搞錯左D野
首席華人係我泥喎

話說今日之前 雷神一檔近15場 100%上名 10WIN

斷咗夏威夷

G1 >>>>> all

有無諗過放過人

有d行家就話 點解要貼4隻

何澤堯心術不正，可以點

何妖爐已收，造馬做到女王杯

迷方？？？

我屌 我睇中晒果4隻

係 收5k

紅衣醒神又超賣

最多三四選中Q咪唔做威水囉

常感恩咁抵買 而家唔買等幾時買

穩啦

頭三隻冇人會飛架啦

為咗做威水不擇手段

隻騏星 以為淨係買左place
岩岩望到户口多左錢 原來買埋win

喂中你 留tg

屌你老母又反手

禁係我蔡bo
加州萬里2g1 2hkg1

中咗打吡魔咒, 已經騎唔番

計返2號馬po精選 1-6-8單T

我黎日本贏G1 華人第一人 唔識廣東話嗰啲企埋二三邊

棄勇士要旺蝦了

屌你 贏錢齊齊分
派？

海外>本地

屌你老母

新果個acc係乜
40xxxxxx 唔好記

我買4重呢

馬po精選+win神
會唔會負負得正

未跑就破功

支持

何妖呢排好似麻麻 搞咩

識價杯冠軍
拎埋銀馬鞍

點解唔指定位置 128頭3拖F

翩翩w ok?

而家係咪連馬主都唔比入場？沙圈得Jenny嘅

shit恩搞到個w好冷

6隻貼4隻 Q都唔X中

常感恩上場唔係留到最後 晨早擒左隻蝦

我想

但難啲贏8

是其是 非其非

常感恩無P真戒賭

廢馬

馬po精選

迷潘一定係徹底啲
勇士行頭 飛蝦仔 拖 2346 等收錢

@寶高cap圖

你貼左你條J未

一齊要旺蝦?

無5, 屌你

紅衣上場爭1磅輸半個馬位比蝦，今場20倍對2倍，博佢二級賽一招了

今日d馬比牙國同win神ho 害死

其實都岩 岩岩日本已經比隻不知名馬友左條四重彩

1238 10蚊四連環收息算

薛恩指定第2

我的國今日好撚垃圾 買唔落
佢同田一撚樣 一係神一係鬼

美麗滿載73倍

迷方+馬po精選

冷

到咁？

唉屌, 鐘意隻馬, 黎水騎都要照買咖啦

仲未開跑 悶撚到

余伯真係好野
希望頂得著

咪係 行咩圈 轉兩個圈快啲去跑啦

遨遊32倍
美麗滿載73倍

忠心勇士唔係唔撚放呀

輸撚死你

紅衣日日旺

同遨遊鬥燒啦

有理由相信你買1w

唔係得罪
但仲買潘莫q真係應該驗下腦

潘今場拉唔拉馬

分析一下
1號 5歲 實力大家都知去到邊 重磅
8號 3歲 實力未見頂但一定頂級 每日進步中 輕磅 今場獨自慢慢帶放 有磅輕同小休後復出體力好之利 入直路應該無馬過到佢頭

「美麗傳承」馬主郭浩泉話好開心愛駒衝破1億獎金，好幸運養到一匹咁好嘅馬，馬會亦都做得好好，賽事獎金Keep住增加，令「美麗傳承」衝破億元關口。未來希望「美麗傳承」贏到冠軍一哩賽，再爭奪馬王寶座，因為史上未有馬匹連續三屆當選馬王，如果「美麗傳承」做到的話，亦係「美麗」系最想見到嘅事。

郭浩泉話「美麗傳承」今季的確有回落迹象，外界都有唔少人覺得佢退步，但可以贏番兩場實在令人鼓舞。今場贏得一啲都唔輕鬆，「美麗傳承」似乎唔太鍾意畀騎師鞭策，不過今場落雨，場地比較軟，各種形勢造就「美麗傳承」再贏。

至於馬主冇得拉頭馬，郭浩泉話一啲都唔失望，馬會已經盡能力維持有馬跑，佢都好驚喜去到今日賽事仲可以維持運作。

仲想做馬王
ON 9

拉騎王淨返1.5 好彩2.1入左

何妖今場生性啦好無

屎係時候爆了

贏安田就抵佢做威水

邊撚度重磅
上場用多左力就真 跑完抖幾日先復課

佢有咩做唔出

點解無人買蝦蝦轉頭買忠心既又集體跳樓

1號重磅

有啲想拖

你買

123重磅我屌
133咪咩撚住欣宜

原來小閪人又爆缸

大摩一定想帶隻8走返澳洲

咁錫呢隻

lm

重8號幾磅 頂級賽差別就係到
8號抖完 放得出 入直路唔易過佢呀
1號要跟貼8既話 返來未必夠力

5wp

退得啦 第二次

大摩退咗休返澳洲開倉咩 ?

永續大摩

都唔使諗 暇多士q

希斯唔來就有機

落雨就日日精彩

常感恩

如果希斯嚟唔到開倉就可能破例一季

落大D雨啦屌你

笑到仆街

雖然我買8

就睇下你燈走邊隻

1-8 1000%

?

Same

咩原因嚟唔到 ?

我寧願佢唔放
前面6、7
實燒

疫情？

中國肺炎 備戰時間唔夠

條撚樣仆住返嚟搵錢啦

1號疴屎

忠心回飛

輕幾磅

通常咁樣都贏

平磅賽佢分析變到讓磅賽咁
真係利害

輕返兩磅

輕左幾磅，高手之間幾磅就係幾磅

常感恩落飛

希斯有香港身份證 想幾時返黎都得
係佢唔想隔離

等蝦仔贏左 就可以笑鳩寶高班仆街

大摩呀要

pinpin

縮返入去啦

阿康:忠心美麗

G2好難估佢心思 明知佢唔會去盡

8號心態瞬間差哂 估唔到1號仲有依招

大摩一對返黎

拖埋美麗滿載

終身美麗

常感恩唔好打劫唔該

exactly
所以先揀2

慢閘
仆街啦

忠心勇士慢閘阿

慢閘

忠心勇士＋美麗傳承咪好撚屈機

潘狗撚馬迷

應放又唔放

洩恩封阿般

我睇咗啲乜

潘狗

cls跑乜春

大摩同阿蔡笑死

我屌

好假

般

二奶封9潘狗係咩玩法

星期日 連贏 7 場 7 遨遊戰士 拖 1 旺蝦王 +
8 忠心勇士 $500

$ 1,000.00

何妖

乜撚野

迷方-$200

屌日日精彩盡搶仲好

洩恩封住同倉嗰隻

邀遊戰士！！！

潘

勁

做乜鳩唔撚識騎比返呀拉啦

呢場馬乜撚野黎

攞P

典飛八呀潘狗

唉

常感恩過到蝦就好囉

隻紅衣出閘做乜鳩

又慢閘

大龍鳳

Win神ho又贏 馬po又針

阿國今日成日搞潘狗

今日比何妖撚死

我潘不愧為騎輸忠心勇士既男人

真係cls

夾撚到

想貼事後

忠心勇士又咩事

方蛇一定要事後發現，不能過早貼士

忠心勇士包尾

屌你老母何妖淨係跑國際實

派？

派OK?

贏呢場遨遊戰士要加幾多分

冇睇，潘係咪包尾？

馬王輝！

阿佳又話遨遊戰士淋地證明唔係好多 睇落麻麻地而家綠格贏撚埋

忠心勇士剋星：潘頓
比番田雞啦

潘狗搞鳩常感恩就真
慢閘就hea跑啦屌你
係咁頂鳩人出外面
屌你老母

屌那星二隻大熱，搞到唔敢買7號win

潘狗放唔出，買騙騙真係吐血死

第尾

一唔買7yiu就比佢撚番轉到

薛恩 team kill

潘頓包尾

潘狗係咪玩壞咗忠心勇士

又贏大錢

何妖呢場先有

個時間咁慢

忠心勇士

出閘又唔搶又避勒又比人夾到頭fing fing

潘狗繼續係唯一騎輸忠心勇士嘅人

屌，真係買佢對家就岩

輸錢事後

09秒幾

果然一切都係場戲

潘狗TK就真

大摩擺明想底出，可惜薛恩太廢

點計佢單騎領放我屌你老母潘狗

中qqp、三重
潘狗又出黎搞笑

八隻貼4隻 Q都唔撚中

潘狗吾去馬

中4重呀
I love u田泰安

跑馬呃鳩人

都唔明忠心點解捧得咁緊要。
真係常感恩仲穩陣

其實潘狗騎到67咁
我相信大家都唔意外

吾？

唔撞有q啦

你講出嚟係唔係要派？

日日精彩第四都冇埋 邊個騎架

開心好玩 最合拍 逍遙自在 忠心勇士

我都輸

唔撚識跑就交返出黎啦 場場都轆柒咁

何妖26號係咪準備贏哂三場G1

大摩同阿蔡兩場熱到仆街果隻第4都冇

我想佢飛出出面鬥添呀

阿潘騎遨遊輸忠心
跟住搶忠心黎騎 又輸比遨遊
垃圾騎師

估唔到可以騎到咁柒

四串一 應呀

我咁都拎第4

已經追到同分 雷狗騎多場仲要拎住隻平海掌星

開心好玩係出閘快都唔放 呢隻慢閘

13-14？

蝕恩都幾癲 亂黎

潘頓放頭大熱 打巴自己 以後唔好制

潘狗好撚煩 想騎彎第幾隻馬

係咁有口點騎埋淨低個啲

莎拉都係燈到仆街
聽左最近3場分別揀
好好瑪 勁力威龍 忠心勇士

何妖係咪已昇格做大賽騎師

訓咗無睇 笑到寶高未呢

屌 咁都可以包尾忠心

雷騎王係咪穩了

呢排真係好興慢閘icac魔丶潘狗末

呢到有師兄好迷潘㗎wo

其實同上場差唔多
不過拉同鈍笑死
一隻漏閘 一隻讓欄比遨遊

嘩潘狗狗急跳牆到常感恩都照撞

熱到1.幾成日慢閘 on99

慢咗閘咪由得佢 又要推上去

賢有冇哎呀

笑唔到但騎王贏到收錢 我就開心了

二級賽果然係二級馬贏

跳出香港
金鎗六十
遨遊戰士

阿潘咁多仇家，一出閘俾人夾到

潘狗吾去馬咋

明明忠心勇士同常感恩贏到遨遊無得跑
有咩理由今場禁樣輸番

唔算既 但贏左8成啦

想賭影疾 有冇人制止我

獸醫於賽後立即檢查「八心之威」，發現該駒患有「喘鳴症」。

好戲姐

陰公 一出閘就比人撞到飛起

今日大賽都可以爆到咁

gelgelgelgelgel

睇戲

我都唔明佢慢閘仲去D乜
留力下場好過啦屌

推要上去又要塞入去屌馬屎忽

莫雷拉:多謝又有好馬騎

隻馬係勁嘅
今場潘狗又柒

佢一出閘仆直寧願順其自然衝一段啦
又要死推返上馬堆入面搶晒口

邀遊戰士跑贏旺蝦王常感恩 刨馬有鳩用

你哋最鐘意既潘頓

啤酒安騎8都好過條弱智

1分09
常感恩點追呀

拉開返騎王應該仲有1.1收息

點都要交下戲既
潘呢d咁有經驗

比隻馬學下跟馬跑差唔多啦 一唔放頭跑好似撞鬼咁

潘頓都幾勁
唯一一個令到忠心勇士輸既騎師

忠心搶得咁緊要潘狗根本控制唔到

同方狗一齊怒屌蝕思

何妖場場都當自己騎緊金鎗六十 今場突然放頭

點會有事

都唔係頂鳩同倉啦屌佢老母

騎完自己上口

擺洩恩騎都贏啦

又唔係未試過
佢跑短途一定唔會大注
幾鍾意隻馬都係咁話

車前倒後 如果唔捉番落去 拍住一齊放可以有得叫下

邀遊戰士新蓮華生輝黎

一陣正本戲田雞潘狗雷神調轉哂黎騎

又再提一次
仲賭潘莫q嘅不如戒賭算啦

場場有得刨就冇得賭啦

潘狗幾撚時死

今場

下次試下換人贏

要改名提住自己 屌你老母潘頓兩倍

隻馬腳法唔靚放唔出注定收皮
下場兩隻搶又係旺蝦王鬥常感恩
日日精彩不如考慮轉跑法

3歲馬王級慢閘，可以點

邊夠雷狗多

轉彎再撞鳩自己友 入直路收工

輝哥話似崇山寶，又中伏

呢條友冠軍？

馬克羅斯

ching兩隻馬王相繼收停

騎嗰個心術不正 騎到上咗口

呢兩個禮拜豬撚到仆街

上次唔放畀人屌
今次咪推畀你班仆街睇

大仆街尾場會唔會搞死我

遨遊戰士 遨遊之星？

2膽拖3腳 比遨遊擊殺

佢識Q放長途馬

大家實力真係咁上下
依家純跑形勢

對唔住囉
駛唔駛賠返條命俾你呀

5/4 馬PO 1W3P精選

R1 十二馬 (Win神Ho)，P $12
R2 鎮山寶 (金仔)，輸
R3 添滿意 (福逸)，第4
R4 三圓䮭路 (23_香川真司)，第5
R5 任我行 (蝦)，輸
R6 霹靂狂龍 (Bogo)，第4
R7 常感恩 (poli)，P $17.5
R8 影疾 (Eriksen)
R9 駿皇星 (新力必)
R10 好運 (phone in)

W - $70，P - $121.5
總 : - $191.5

馬po精選中番個P

佢話9成似呀
淨返1成係識跑1200
冇睇訪問啦你

基哥反潘迷拉

又唔見莫雷拉田泰安會騎到隻馬上口 你唔係第一次架啦柒頭潘

全日波利蛇最威水

咪又係同升二班千二果次一樣慢完搶口
不過果次對手廢執個第三

G2咪由鳩佢輸囉

又係雷潘

第七場中？

上季吹到好勁嘅幾隻短途新星隻隻贏曬group
係得咸成嗰隻仲成碌柒咁

常感恩正常唔慢閘唔三疊冇可能甩P

屌真係唔敢買影疾 仲要肥鬼

有冇人有我般個手短途明星 thanos個張圖

呢場冇買
純粹好鍾意隻馬

比咸成練就死撚得啦
轉倉啦帝豪系

又想買拉田喎

就黎吐血死...

駁唔到
推

其實都唔應該怪哂牙潘

都柏名駒

咸成笑話嚟

正數

喂屌有1.2 收息

咁你應該要中意埋騎師

刨G2邊係刨實力 刨練馬師部署就真
雙位數賠率個D唔搏呢場唔通會搏到G1咩
贏到G1既唔通又會呢場G2去盡咩
利申 allin忠心勇士輸能哂

仇家多

輸到仆街

潘狗一上腦就係咁
條友上次騎哩隻馬畀人屌
邊敢拉馬，結果鳩騎

出閘之後左右擺夾人地落包尾 又贏

想買鑽得旺

其實常感恩都未贏

咁既步速跑到咁好滿意
隻蝦過唔到遨遊就有D失望

3，7-11

照反
淨係大賽先搏命

何妖加shit 恩

呀旺

金蛇 佢係想引你同佢扑嘢

唔買b1?

呢隻由佢啦起碼有場G1

坐二望三嘅牙蔡眨下眼得返隻平海掌星

有
美麗傳承個d垃圾馬主為獎金連G2都搏

隻蝦真係笨7 無跑場一班應該夠力贏

講個笑話
潘頓1.x賠大熱門

醒神邊個騎

你放得出 順住去好正常
你慢左閘 仲要哂力搏贏場G2就on9

呢條友冠軍
唔係啊嘛

死開啲啦屌佢老母

我都買

7歲啦搵埋尾水收山唔計

讓欄最笨柒

又唔係完全駁唔到嘅
潘頓騎呢次同季初果次都係休後復出
即係啲講馬佬成日講嘅隻馬太fresh

田泰安

落左雨 有變數

咁應該慢閘之後順勢拖一拖隻馬 反正隻馬又唔係唔識追

要比蝦妹大叫

有無人田買潘狗

最緊要放得出

bogo+ phonein + 方蛇 大船

正一痴線佬嚟 唔怪得之日日都要搵人交

潘留力呢埸

魔狗仲要柒8

掌星輸鳩埋隔離會唔會跳樓死

明知潺仔馬
不過呀蔡理得你

潘莫兩隻都1000轉1200 好驚

岩呀

常感恩跑第二就好

弱組都輸佢攬住雷西跳

掌星嗰場留意嗰隻
今日兩個冷p

G1第2肥肥啦
今季隻馬咁準

何良寶藏
愛添勝win硬

萬事欣升班再贏了

薛恩騎都唔去

你實係知忠心會奬金都冇啦

所以咪話潘狗上咗腦
你見佢平時啲馬出閘67
佢唔撚搏由鳩佢係後面
直路推兩嘢就收工啦

其實隻馬1400最好

倒數第一幾威架

佢搞鳩埋廐侶
返去實比大摩屌撚到仆街

Agger

尾場勝賢P點睇

大摩點敢屌佢

楊明綸呢個傻閪

賀賢轉倉馬得唔得

潘狗仲係度笑

想要W

你估大摩冇潘狗大獲D定潘狗冇忠心大獲D

牙佳：揀馬喇

(廣告)

呢場咁跑點都無得贏
所以大摩唔會屌啦

有無追數料

試過2分鐘都去廣告

大大注劈算

咁冷
搏下先

要追數了

任我行

輸晒

呢一下去廣告去得好撚遠好撚想笑

上個禮拜影緊相照去廣告

放心啦 唔會轉人

愛添勝
5 8 11

度身訂造

都柏wp

又撚到你班賭仔

都柏名狗!

跟呀

眼疾

JENNY

部能會唔會騎到好似上次隻不羈的風咁樣

快撚啲

中華威威

都柏名駒上場太吸引我

直接一棍算

又雕塑家嗰字
要埋Frankel個字啦不如

有無名

Erxxx已經潛水

細蚊仔先唔識佢

11

無心睡眠仲有無貨交

8琴晚勁熱

4 7 8 qpq

咁我一定係細蚊仔

無啦

who

下次貼飛先好當俾咗精選

最唔鍾意買D 1000 轉 1200 馬
2 隻熱都係 1000 得1200 唔得又熱

1wp

gun

長井仲有冇貨交

中你

唔信

萬事欣

邊個咁大注愛添勝？

柒俊？

輸

萬事欣p算數

-100

朱蛇好波

雷閪3寶 , 有冇人賭?

又輸

試下囉 落雨 太煩

8

我就買左雷狗騎王既 笑我囉

係咁回

下場又有陳蛇

Sleep is for the weak

依場潘無p就等於提早宣佈雷神騎王

8定11

5 7 11

都柏

可以買頓了

無可能

通常潘狗柒完下場都交到貨

又遨遊

屌你咩遨遊孖寶

遨遊X2

又爆

爽

......

容狗

又係冇馬搞

楊明綸

核爆埋 痴撚線

又爆一場

遨遊系假到

嘩邀遊孖寶

遨遊馬主fat fat

今日傲遊日

包尾 我潘

屌又爆

屌Cls

遨遊孖寶我屌你老母臭閪
唔好再假D

2隻遨遊 仲刨馬?

乜撚野遨遊之星呀
屌你老母

影疾包尾

乜撚嘢

我潘又贏

星期日 連贏 8 場 7 幸運傳奇 + 13 遨遊之星 $1000

$ 1,000.00

屌

成千倍孖寶

今日放頭就贏

隻8咩事

肥鬼

1咁都頂唔到

呢口孖寶肥到

柒俊唔搶有D on9囉

田雞又外面遊

大家仲刨馬呀?

賭馬真係好撚搵笨

cls

楊明綸都可以一放到底

屌你贏到無得跑咁

呢個世界真係黑暗

又變返利放
容狗三寶了

兩隻傲遊

喜蓮pq遨遊孖寶屌咁易都唔識買

屌你老母小氣鬼

呀cake出哂水

屌你老母依家D馬真係假撚到西咁

5/4 馬PO 1W3P精選

R1 十二馬 (Win神Ho)，P $12
R2 鎮山寶 (金仔)，輸
R3 添滿意 (福逸)，第4
R4 三圓䮭路 (23_香川真司)，第5
R5 任我行 (蝦)，輸
R6 霹靂狂龍 (Bogo)，第4
R7 常感恩 (poli)，P $17.5
R8 影疾 (Eriksen)，輸
R9 駿皇星 (新力必)
R10 好運 (phone in)

W - $80，P - $151.5
總 : - $231.5

出閘快
搶口了

又輸晒

我屌你老母臭閪, 馬場班撚樣玩撚晒啦, 任鳩你開

今日你最威水

我記得有位ching話全日最穩係影疾

迷方又輸多$200

馬po中風日

以後臨場睇下邊隻馬著格同埋利放定利追算鳩數

跑咩

其實田雞跑馬除左全程外疊 仲有無其他跑法

影疾又包尾

利放唔代表你果隻會放／放到

輸哂 星期三見

請問有冇得再假啲

畀何妖收咗佢皮啦

嘩 呢隻贏 cls

自己貼完 無買

名狗好彩有第3 dllm

1分10秒10
唔講以為跑谷草

佢有冇講穩贏定穩輸先 可能係誤會呢

星期日 連贏 8 場 7 幸運傳奇 + 13 遨遊之星 $1000
屌爆你老母臭閪 點解我唔買埋11拖13

呢場利放咋ON9, 下場變返利追

遨遊戰士->遨遊之星->會長之星

楊明綸都識贏馬

好撚on9
跟住訓教系一齊訓教算

閉門作賽真係任班友造

下場11號精選 應該繼續利放

個頭好撚痛

楊容兩個好撚古惑

好彩今日停注停得快
上半場贏完
下半場輸到仆晒街

同馬主？

陳蛇

馬圈第一賤狗一定係容葉兩個爭

度身訂做上返千四實有得食
雪茄兜夠未

馬主自己知唔知有孖寶

冇心情玩
連針幾日

留馬會ac啦快手

葉狗明燉
容狗

明明畀莎拉飛咗之後食晒屎咁

馬po暴動

哇，我屌

唔係
都係兩個字一樣姐

見過內欄沖上嚟

一年一次左右

6 7 9

今日同系馬咁撚惡 唔撚理咁多買嘉應傳奇

屌奶星豬足幾個賽馬日

楊容先真做愛

遨遊系兩win
唔爭在嘉應系兩win啦

我吐血死啦

馬場班陷家產, 我屌撚爆你老母臭閪

被查詢有關「夏威夷」令人失望的表現時，莫雷拉表示，坐騎自內檔出閘後，他能佔取領放馬之後的好位。他說，「夏威夷」沿途走勢暢順，直至接近五百五十米處時須受催策。他說，儘管「夏威夷」受催策，但未能加速，轉直路彎時須受力策。他說，「夏威夷」於直路早段全程未能如以往由他策騎時般對催策交出反應。他說，坐騎是賽最令人失望之處，在於在最後二百米墮退。他說，賽後他未能為「夏威夷」的表現提供任何解釋。他又說，即使「夏威夷」曾休賽一段時間，但他曾策騎坐騎參與為是賽備戰的兩次試閘，而坐騎在該兩次試閘的表現均令人滿意。「夏威夷」的練馬師蔡約翰表示，儘管該駒自一月勝出上場賽事後在馬房內的表現良好，但是賽令人失望的表現顯示該駒在最近兩場勝仗中所消耗的體力可能較想像為多。他說，「夏威夷」自上仗後曾參與兩次試閘，均能交出令人滿意的表現，因此賽前認為牠是賽會交出好表現。他說，他將於日後觀察「夏威夷」於賽後收停時的情況。獸醫於賽後立即檢查「夏威夷」，並無發現任何明顯異常之處。上仗勝出的「夏威夷」為是賽熱門，小組認為該駒的表現難以接受。「夏威夷」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

其實阿奠講咁多耶穌都係冇講過野

睇完呢場更加證明忠心勇士唔慢就贏撚梗

輸能到無錢買底褲

肯搶成件事會唔同
柒俊真係

幾時同你

呢2個成日爆

輸到開始手震 全日冇綠字

跟手兩場 求其draw個冧把買算
呢啲馬點度

老老77 肥鬼有時有好帶挈
容真係狗黎

你想同我？

輸死了

想睇掌星輸埋

會長之星獨贏由47倍跌到17倍

好耐冇爆啦，追開都放咗手，呢場就黎料

陣間會唔會哎呀 平海掌星慢閘呀

發財寶

心靈投注勁中 現金投注勁針 仆街

上場我話佢100%
今次唔敢了

同路

用左啦上次

本身今場都100%
依家咁有少少想要陳蛇

話比ky知

又陳膠西發財寶

飛哂佢？

活力長勝唔爆爆呢隻

賭咗咁耐 得大阪盃收錢

想睇楊明綸起孖

馬主丶馬迷係到咪又係俾騎練撚

佢放到出嚟gel一半先

雷狗大熱星叻補中啦

你正過ky

下半場 好難賭

點解星叻咁冷

+1

仲有何良

方蛇縮程理論

日本馬正氣過香港馬

終於有綠字
回扣

11檔

呢條孖寶點中

跟了

珍...

我都係 輸左3.5K
輸足成日 輸到灰

我啦

搵我？

所以先決條件係放得出囉

今場好多快馬

覺得今日仲綠字緊吊到命已經好勁

邀遊馬主咪中

都係嘉應傳奇算啦
1檔似樣

gel定

今日贏幾多

你既原來
呢隻唔係改左追馬跑？

求其比4個號碼買60蚊pq 算啦

今日好彩有場日本盃

5

好多快馬

簡簡單單
How I fucking know

完

收錢綠字

買雙數 2-4-6-8

星叻

咪玩 x到傻

10

9 10 11 12

精選嗰隻要追 咪利放

田泰安十倍又黎

4-9-10-11買晒星字尾

4-7-8-10

星叻走唔走架

留錢賭好運算

開星叻

星叻了

會唔會7,9鬥燒

我就攞60蚊玩吓雙數

沙田 星期日
第9場 獨贏
2 白鷺飛翔
4 平海掌星
6 發財寶
8 星叻
10 會長之星
12 雪戰神駒

平海掌星呢場冇 place 就好笑

Closed

4號買黎做咩

賽後姚本輝表示今季「遨遊戰士」更成熟，本身有進步，現時跑1200米亦沒有問題，加上馬匹去完從化訓練有幫助，現時此馬勝出可算為從化馬場帶來首場級際賽頭馬，而騎師發揮亦出色，賽前已有兩手準備不同戰術，而最終何澤堯因應情況交出馬匹最好跑法而勝出。

馬王輝用左坂路技能

識馬

(11)

冇理
照㩒

回番0.6注

今場係咪有星就贏

7.嘉應傳奇
真係好吸引

上場10檔已經交出靚成續
今場仲要黃金1檔？
擁有完美既「地利 」

呢匹馬，
亦係波健士全日最有機會Win 既馬
作為新來港騎師，要冒起一定搏盡力去騎
呢場係波健士「全日重心」
連「人和」都有埋

順便講少少對手，
「平海掌星」檔位差少，又加左7分
咁都大熱？
真係傻既先買

「星叻」雖然都唔錯
但檔位差，加左2分
始終都要睇低一線

大家聞唔聞到「嘉應傳奇」今場WIN 得既味道？

假設每隻買$10
4跑出會輸$43
如果連4都唔買會輸$50

但輸就蝕1注

淨係平海輸

嘉應傳奇放

輸到訓撚著左
夢中見到嘉應系彩衣

我了

多謝咁多位巴打幫手計

頭先夢遊睇完第4場？

馬po出血日

0k

哇，你又炒股又賭馬
遲下發達記住請我飲茶

買左拉騎王等尾場補飛算 不過可能依場平海贏埋就搞店左

仆街

想知邊日大勝

轉倉老苗 = 食得 ?

我屌你老母閪

捐錢日

潘一開頭3win真係撚狗

Same 今日全紅 兩千幾

雪戰神駒

佢近排ok

必蛇贏幾多？

星叻wp, 唔中就算

@蔡俊必

又jer

咁快就報數

容狗孖寶 唔係好敢買

5隻星飛一隻 飛邊隻好？

拿基有冇水

有撚得追咩

平海

平海掌星

駿皇星 馬po精選

就比佢呃左 達龍駒 忠心勇士
一隻幫人做步速 直路拉到停
一隻大慢閘
2隻都冇撚跑過
咁就輸左3.5K
啱啱入左2K 依場希望跑大熱幫補下

6定11

唔關我事㗎

買乜撚野好呀屌你個閪

掌星

屌你老母蔡俊佳

必蛇你威返次得唔得

賭咗星叻

又輸到冇哂癮
開始自殘

有 一棍白路p 8倍

依場唔知點入手 覺得平海贏唔到 拎佢拖正副q又無肉食

又輸多棍

蔡俊燈

馬po精選開齋未

？

原來改咗名

首選平海 次選8 12

j2有冇追住邊隻話唔得

疾影都包尾 點開齋

想一皮野推落平海掌星度，豬埋就唔賭

馬po精選尾2場揀冷門 點賭呀 屌

蔡俊燈一野燈死兩隻新星

8 9

Win神ho擺頭 閪到尾

忠心勇士輸到入肉

有P有奬金，一定好過廢方柒燈料

今日唔賭定以後唔賭

真係戒賭

on9
要推都買嘉應傳奇1w9p

今日馬po精選邊個贏邊個娶走何紋

中咗條六十幾倍q

4月1號開始嘅本地賽事係未贏過

入4月全輸

P都冇真係過份

on9
要推都買星叻1win 3p

咁都有得jer

0.5

你帶梗頭

整條5星四連環

人一世勿一世 61.5

豬到亂賈

新力必贏幾多

4-6,12

中

月頭啲賽果咁閪

綠化帶

幾時先閪到月尾

十五蚊贏撚緊咁

依隻派錢

7號回飛

你都係啦

唉，失業，搵兩餐姐

但係今日啲10幾蚊馬俾狗賭

屎卓豐

唔好撚鬥氣啦, 4-8做愛Q一棍返返黎

又打情罵俏

又10幾蚊 一陣又針

又遲跑 無腦

吸下飛先

4-2 67811

嘉應傳奇又有1.6P

隨時失到10月11月 都仲賭

沿欄上好勁呀入面
白鷺飛翔

派錢

7 11 6

7快到

9P

嘉應Fit撚到，搶閘咁搶

拿基贏條街

十幾蚊

1.x又燈

隻馬fit 到癲

容癌

p 都冇

嘉應日

吹撚到

Bill又中

CLS

痴線點賭

波健士 好野

快到偷步咁

美麗日子3寶

陳蛇啡格
D人係咪傻撚左

平海掌星 ??????

我收手唔玩啦

輕鬆gel

屌我條嘉應3x7

發財寶最尾69蚊

加應傳奇一出閘就gel得

波叔騎放頭馬真係幾勁

屌你買pq就跑q出嚟

痴撚線
1仲快過4

田雞

9同12揀左12

鳩買星星有百二蚊收屌你老母度八場輸八場

大佬彪中

易撚到

報icac拉曬雷狗潘狗ok?

嘉應 遨遊

6-8？

3隻嘉應2隻遨遊

8 個馬位都黎，使唔使贏咁多

又可以去隔離binc

唔會假撚到尾場雷狗3甲不入 潘第3贏騎王呀

陳蛇啡燈
應該係佢自己買

出閘成枝火箭咁 快撚到

下半場開始 放既屈撚晒

今日d 1.幾比狗賭

屌

拿蛇

全日重心已賭完
再見各位

大佬彪好撚嘢

頭先開返節目佢漏聲漏左句嘉應傳奇贏得

拉9

有7倍W

全日D馬都比狗賭

我基又中...

蔡頭仆街死啦

容癌又落嘉應藥?

低調

多謝陳蛇

拿基

拖星叻 gel

1.5win可以place都無

場地偏差 on99

嘉應系
遨遊系
容癌
告狗
馬場揾食日呀屌

波狗變波叔

條q好抵屌

[廣陵王星運明爵] 四月五日田草十場賽日討論區VI

屌，無要到隻9

起孖容

尾場會唔會撚狗個個買哂放
最尾後追贏哂?

平海呢屌

0417 05-04-2020
17:16 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 9 場 7 嘉應傳奇 拖 4 平海掌星 +
8 星叻 + 9 運來福星 +
12 雪戰神駒 $30

$ 240.00

四重 三重 四連環

是日笑話 牙蔡蛋陣

未開飛都提過，雷閪大熱，有馬落重飛